連帝捨得整走中秋icon未

過左咁耐仲係度 阻住我用正常icon

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

幾可愛

支持

提防
智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！